無帶錢出街遇劫 女子遭怪賊扯Bra剝褲

無帶錢出街遇劫 女子遭怪賊扯Bra剝褲

即時突發

2017-12-12 04:08:42 HKT

油塘油美苑停車場地下，凌晨2時許，一名姓曾38歲女事主行經上址時，突然被一名20多歲男子從後箍頸打劫，消息指，女事主表示「唔記得帶銀包」，男賊不滿惱羞成怒，推低女事主並襲擊其頭部，繼而扯走她胸圍及脫走打底內褲後逃去，途人見狀報警，救護員到場將她送院，警方正追緝該男賊，案件列作行劫。

涉案疑人年約30至35歲，身高約1.6-1.7米，中等身材，曲蓄短黑髮，案發物時身穿淺色上衣。

黑人問號.jpg

又20又30

正常問

閣下貌美如花，夜闌人靜，獨自歸家，容乜易有色狼辣手摧花，扯你條底橫，抆你個Bra？

仲要搶bra同底褲

小姐，閣下貌美如花，夜闌人靜，獨自歸家，容乜易有色狼辣手摧花扯你條底橫，抆你個BRA

一蚊雞保鏢

我都諗起呢句

劫唔到錢就劫色

邊個話要你啲錢！除條底褲俾我

咩係bra啊？

胸圍啊婆婆

衰仔

賊人其後相信曾女身上真的無錢，於是喝令女方除下底褲及胸圍，曾女反問對方：「係咪我除咗，你就走」，賊人答：「係」，曾女只好就範，伸手入衫內除下胸圍及打底褲交予賊人，惟賊人未有逃走，反而色迷迷向曾女訴說心底話稱：「我3年無拖拍，無女朋友，可唔可以做我女朋友？」又表示：「我唔係想傷害你」。

毒男無拖拍劫夜歸女 逼剝胸圍底褲再「抄牌」

係打底褲，唔係底褲。

毒撚真係好可怕

又幾能正

停車場周圍都有cam

好想聞原味底褲

家陣老笠

強襲攝

除咗條底褲出嚟！唔係要錢啊，要你條底褲啊！

3年好小事姐，我廿幾年都未有

毒果話疑犯扯走胸圍，白粉話女事主就範自行除bra，究竟邊個先真？
不過我好好奇點樣可以係唔脫外衣既情況下扯走胸圍

著打底著裙？

點都要攞返d野走 空手而回無face

要錢定要命 定要底褲

笑到我

一睇就諗到佢！

邊個巴打

主席 我要求點人數

個賊知d 原味bra同底褲值錢ma
賣翻出去一套又幾千 好過搶銀包

nubra

好有司x奈x既feel

38歲又幾白滑

佢自己去買平bra 再自己著返都係原味

子華

唔知個賊拎個bra J咗幾多鑊呢

打劫貞操第二人！
只劫胸圍內褲‼️

又有位比女權入